其實當年祖記用94m簽希古恩算唔算on9?

唔係話佢唔勁，但完全唔值依個價

將對面主力射手買左加分期俾,確保意甲拎硬,值既

拿玻里沉左一季咋喎
第二季用martens 打前鋒即刻同祖鬥到37輪
即係94m換一季意甲

所以咪又買多個C朗,有錢怕咩駛錢